# Toko Baju Online Murah Jual Busana Muslim Pesta dan Gamis Modern Pesta Terbaru #

Pekan lalu Presiden Prancis Nicolas Sarkozy menyerukan debat parlemen untuk memutuskan apakah akan mengatur larangan pemakaian model baju muslim dan gamis pesta modern terbaru, wajah meliputi tabir yang diperkirakan dipakai oleh kurang dari 2.000 anggota komunitas Islam Prancis. Ia menyebut pakaian "tanda kepatuhan, tanda kehinaan" dan mengatakan ia percaya bahwa itu mengancam martabat perempuan. Jika undang-undang tersebut diberlakukan perempuan yang ditemukan bersalah menentang larangan tersebut bisa menghadapi denda sampai 750 Euro.

Terkait: [baju couple muslim](https://bitbucket.org/ranggalawe/baju-couple-muslim-lebaran-terbaru-2017/)

Apakah mengkriminalisasikan jilbab mungkin untuk membantu mempromosikan hak-hak asasi perempuan dalam masyarakat Islam? Di negara-negara mayoritas Muslim hukum yang berkaitan dengan masalah busana muslim pesta modern ini bervariasi, di Arab Saudi dan Iran perempuan secara hukum diharuskan untuk memakai burqa dan menghadapi hukuman berat dari polisi agama jika mereka tidak mematuhi, di lebih banyak negara Muslim sekuler seperti Turki dan Tunisia yang jilbab dilarang oleh hukum di gedung-gedung pemerintah, sekolah dan universitas. Di negara-negara yang lebih progresif seperti Indonesia itu adalah keputusan pribadi seorang wanita untuk memilih apakah atau tidak memakai jilbab, pilihan individu tidak disahkan oleh pemerintah. Banyak wanita independen berpendidikan yang Muslim yang taat memilih untuk memakai jilbab, akan menghilangkan otonomi dan penentuan nasib sendiri dari wanita-wanita ini benar-benar membantu untuk membebaskan orang-orang yang dipaksa untuk memakai jilbab di bawah paksaan?
![Gamis-Modern-Untuk-Ibu-Menyusui.jpg](https://bitbucket.org/repo/EELxjq/images/2434968035-Gamis-Modern-Untuk-Ibu-Menyusui.jpg)

##Toko Baju Online Murah Jual Busana Pesta Muslim dan Gamis Terbaru Modern untuk Pesta ##

Banyak yang percaya bahwa isu yang lebih luas tentang baju gamis pesta modern terbaru adalah bahwa pemaksaan dan kekerasan dalam rumah tangga, yang tidak ditangani oleh undang-undang yang dirancang untuk kosmetik mengasimilasi populasi Muslim di Eropa. Masalah-masalah ini dapat diatasi dengan baik berurusan dengan isu-isu melalui tokoh agama dan masyarakat Islam daripada mengambil pendekatan garis keras yang mungkin mengasingkan banyak masyarakat Muslim dan menciptakan tidak ada perubahan yang konstruktif. Di Afghanistan Gender Equality Project dipromosikan oleh PBB telah membantu untuk meningkatkan kesadaran tentang isu-isu perempuan dengan bekerja sama dengan mullah untuk membuat orang di komunitas mereka sadar akan hak dan hak-hak mereka sesuai dengan hukum Islam.

Menerapkan perubahan dengan kepekaan terhadap budaya dan adat istiadat rakyat Islam lebih cenderung memiliki efek abadi daripada menegakkan undang-undang yang membatasi hak-hak sipil mereka. Para pendukung larangan tersebut mengutip alasan keamanan sebagai faktor tambahan dalam melarang penggunaan busana muslim pesta dan jilbab tapi pembela hak asasi manusia internasional menekankan bahwa pemeriksaan keamanan dapat dilakukan secara pribadi tanpa mengorbankan keselamatan masyarakat umum. Hukum Perancis yang diusulkan yang dapat diimplementasikan dengan tujuan mengurangi kekerasan dalam rumah tangga dan penindasan bisa sebenarnya memiliki efek sebaliknya, membuat beberapa wanita secara efektif tahanan di rumah mereka sendiri.

### Toko Baju Online Murah Jual Pakaian Muslim Pesta dan Gamis Pesta Modern Terbaru ###

Pemerintah Eropa harus memeriksa lebih lanjut dampak bahwa pembatasan ekspresi agama akan memiliki komunitas ini dan merumuskan solusi yang akan mempertahankan menghormati iman dan keragaman budaya sementara memastikan bahwa perempuan bebas untuk membuat pilihan-pilihan yang tidak dipengaruhi oleh penyalahgunaan, pemaksaan atau meruntuhkan legislatif hak mereka untuk menentukan nasib sendiri.




Article Source: 
http://plazabajumuslim.com/
http://plazabajumuslim.com/blog/baju-gamis/
http://plazabajumuslim.com/blog/gamis-pesta/
http://plazabajumuslim.com/blog/busana-pesta/
http://plazabaju.com/baju-wanita/
http://plazabaju.com/blazer-wanita/
http://plazabaju.com/sweater-wanita/
http://plazabaju.com/jaket-murah/
http://plazabaju.com/blus-wanita/
http://plazabaju.com/atasan-wanita/
http://plazabaju.com/kemeja-wanita/
http://plazabaju.com/hem-wanita/
http://plazabaju.com/batik-terbaru/
http://plazabaju.com/busana-muslim-gamis/
http://plazabaju.com/pakaian-wanita-murah/